想知其實幾時先可以有衝突

機場散水
因為機場停止運作 傳差佬會清場
所以走
要be water 不受傷不被捕
咁都岩
咁一係就每次出黎都係咁

咁點解如果be water 係無上宗旨
遊行 圍差館個啲又唔be water?
遊行同差館都係無宣傳作用
政權又唔係個度
其實每次都係無戰略目的

老實承認其實大家都係為出而出 為包而包
為開拖而開拖
去到今時今日就唔好扮軍師講咩策略
其實從一開始都無存在過
所有野都係見機行事
每個人抱住唔同心態出黎行動而造成既結果

你講就話為左向旅客宣傳
實際就係令到人地行情打亂晒
咁到底人地係體諒你定係嬲你好？
全世界來往香港既人都因為你地因為想宣傳而將自己既生活delay 一日

你地要去機場一係就搞到香港旅遊警示升到第三級
長遠地令機場停止運作

我唔覺得放棄管治既政府會再因為你地既行為感受到乜野管治壓力

政府同中共都已經將示威認定左係恐怖主義
人地槍槍都想爆頭就係顯示緊佢地有幾重視佢地既敵人
你地就仲當係社運咁搞 點搞呀
自求多福啦

就係因為而家下下爆頭，你有幾多個頭可以俾佢爆呀，佢派鬼放火，我地就真係變恐佈分子

如果係因為驚 咁係咪以後既行動都係以零傷亡為主要目標先？
開槍都唔係第一次 612都已經爆頭啦
打後兩個月既行動每次都係有受傷有被捕
咁係咪同原意唔同先？
我唔係話有危險就走係錯
咁一係就統一都係咁

事實上每次到最後都好多人落單受傷被捕
到底係點造成？原因就係大家對去留根本無統一意目
但be water就單方面煲大左

仲有前線一直都有玩火
咁驚政府講咩不如第一日就唔好出黎
你係為左政府講咩而行動定係為左推翻佢？
如果你係推翻林鄭政府為目標既你理閪佢講咩咩

機場根本就直擊要害

其實同佔領立法會一樣
都係一種博奕 俄羅斯輪盤咁
係睇邊個願意冒大啲既風險
若然機場有清場行動
旅遊警示肯定升三級
外國政府間接幫香港機場宣布戒嚴

當然到底值唔值就交返比每個行動者去決定
但我唔見有人係因為思考完 平衡過得失先決定走
成件事根本係恐慌性散水

而家be water=雞飛狗走